［無可疑］而家大家明白藍潔英為何會落得如此下場吧！

藍潔瑛去世 藍潔瑛死因是什麼？藍潔瑛歷任男友家庭背景介紹

警方經初步調查認為，事件沒有可疑，死因仍待調查。

第一任男友鄧姓男子是一位鄉紳的兒子，家世顯赫，卻在1986年開煤氣自殺，原因不明。第二任是香港知名DJ鍾保羅，還曾與張國榮、陳百強主演《喝采》，兩人一度到了談婚論嫁的地步，但鍾保羅因賭博深陷債務危機，藍潔瑛用自己掙來的錢替他還債，但是1989年9月1日，鍾保羅仍在寓所墮樓自殺，年僅30歲。這段曾經很轟動的戀情，卻被生病後的藍潔瑛強行從記憶中洗去，她2015年接受《102觀星總部》節目採訪時，否認與鍾保羅曾談戀愛，稱「我見過他幾次，他是我一個女朋友的朋友，我同鍾保羅不熟。」藍潔瑛好友楊曼莉受訪時曾說，兩任男友皆自殺結束生命，成為她揮之不去的痛。

想知影壇已故鄧大哥同鄧PK有無關係？

推

傻強

仲有傳曾XX性侵佢

你貴庚?

吹水師

有咩關係

你唔知以前大埔最大姓氏係鄧？

因為痴撚線嘅人永遠會令到身邊嘅人好辛苦
之前都試過畀個女仔迫到爭啲跳樓